TaskFlow - よくある質問(FAQ)
TaskFlowについて
Q1: TaskFlowとは何ですか?
A: TaskFlowは、チーム向けのクラウド型プロジェクト管理ツールです。タスク管理、進捗追跡、チームコラボレーション機能を提供しています。
Q2: 無料で使えますか?
A: はい。無料プランでは最大5名まで利用可能で、基本的なタスク管理機能が使えます。より多くの機能をご利用の場合は、月額1,500円/ユーザーのProプランをご検討ください。
Q3: どのデバイスで使えますか?
A: Webブラウザ(Chrome、Firefox、Safari、Edge)、iOS/Androidアプリで利用できます。すべてのデータはクラウドで同期されます。
アカウント・料金
Q4: 支払い方法は何がありますか?
A: クレジットカード(Visa、Mastercard、JCB、AMEX)、または請求書払い(年間契約のみ)に対応しています。
Q5: プランのアップグレード・ダウングレードはできますか?
A: はい、いつでも可能です。アップグレードは即時反映され、ダウングレードは次回更新日から適用されます。
Q6: 解約したらデータはどうなりますか?
A: 解約後30日間はデータを保持します。この期間内にエクスポート可能です。30日経過後、データは完全に削除されます。
機能・使い方
Q7: タスクに期限を設定できますか?
A: はい。各タスクに期限と優先度を設定でき、期限が近づくと自動的に通知されます。
Q8: 外部ツールと連携できますか?
A: Slack、Google Calendar、GitHub、Zoomなどと連携可能です。設定画面の「連携」タブから設定できます。
Q9: ファイル添付の容量制限はありますか?
A: 無料プランは1ファイル10MBまで、合計1GB。Proプランは1ファイル100MBまで、合計50GBです。
Q10: タスクのテンプレートは作れますか?
A: はい。よく使うタスクセットをテンプレート化して、プロジェクトごとに再利用できます。
セキュリティ・サポート
Q11: データのバックアップは取られていますか?
A: はい。1日1回自動バックアップを実施し、過去30日分を保持しています。
Q12: サポートの対応時間は?
A: メールサポートは平日10:00-18:00対応。Proプラン以上ではチャットサポートも利用可能で、24時間以内に返信します。
